[相憐]哩度有幾多人一日要返多過十二粒鐘？

我先，平均一日返13個鐘

辭職啦 一日工時多過十一已經唔係人做

十一？

我之前果份有間唔中16,經常14

我 日日超過12

最慘係ot冇補水補假

又9up, 邊有呢d工

番12個半鐘
加來回車程二個鐘

邊有可能 9up

計埋ot同搭車應該都幾多人

計埋搭車 13 14

每日番12個鐘 但有11日假

淨講酒店炒散都大把啦

on9多過9個鐘已經垃圾工啦

14h